芬港同盟，主權在民！有無係芬蘭嘅巴絲打？

幫芬蘭朋友轉發，已有消息當日係芬蘭讀書的大陸人會去踩場，人多就是力量 跪求各位係芬蘭/有朋友係芬蘭的巴絲打請廣傳

推

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！
[url]

Push

push

I live in Finland but not in Helsinki city. I have shared the activity in Facebook.

前年去芬蘭旅行 好靚好舒服